梁 詠 琪 完 紅 館 騷 宣 佈 造 人

梁詠琪（GiGi）以香港作為巡迴了兩年的演唱會之最終站，對她來說意義重大。因為完騷後她便開始放假休息進行自己與老公的造人大計。不過，當她收到消息知道原定有一位上海歌迷昨晚到場欣賞她的演出，可惜因病突然離世，令GiGi 感屬慨歎，所以她真心祝福大家身體健康。

一連兩場「梁詠琪好時辰世界巡迴演唱會」前晚圓滿結束，多位圈中好友包括楊釆妮、黎芷珊、陳明憙、金培達、Aga及林建名等到場支持。GiGi 透露，這次演出老公已給了她100分，因為看着她這兩年的巡唱也很開心。早前GiGi 在家中練舞時，女兒又跟着她一起跳和唱，還會經常問她:「媽媽今天是否要開騷？」

問到可有考慮帶女兒上台演出？GiGi 表示，不好了，為免自己擔心女兒的緒及擔心她吃得夠不夠或睡得夠等問題。問到是否完騷後可以和老公開始進行造人大計？GiGi 要先支持老公的兒童服裝生意，之後可以休息，好好地做人。

她說:「休息期間已包括造人大計在內。」於演唱會中GiGi 強調多唱廣東歌這香港人的母語，她指出，自己切有留意時事新聞，難得返到香港，真的覺得為自己返到屋企舉行演唱會這件事更有意義，所以強調一下廣東話是自己的母語，沒有甚麼特別含意，這只是講事實而已。

開完2場就完
咁咩叫世界巡回演唱會

搵勻成篇文都唔見西班牙籍老公Sxxxx，失敗

吓？
原來得兩場架咋？

見到個Sxxxxx就想猁記係決賽可以打贏雜種鍠

你中出扑野關人撚事咩

真係唔明咩野人先會去睇佢演唱會

gigi支持本土派 抵讚

2016年開始到噚晚先完
香港係尾站

召喚吉妹！

到好似比人屌就即刻生得出咁樣

佢個巡唱開咗兩年啦，香港係尾站。

到

兩場都爆哂喎，使乜你明啫，大把人想睇但買唔到飛

班